啱啱同淺藍老竇講何妖比人起墳

老竇:
我:

:嘩屌你睇班暴徒，墳都起撚埋
幾撚過份

:咪撚臭係，搞埋先人都有....(下刪一千字屌9示威者)

:唔係bo,係圍村佬收唔齊尾數先去搞佢
你知啦人地冇錢點會肯做野，依家你耍9人

:係咩？！咁佢抵死啦，錢又比唔足，仲搞到咁大獲.....

藍絲廢老果然冇撚腦

所以文宣好有用
多啲sd長輩圖出去
力量比你想像中大好多
最後
五大訴求啊！！！！

世伯精神分裂啦

［重要］點解仲有人支持政府？一定要睇！

根本老一代唔識咁多接收最新資訊既途徑
成日局限左tvb同白粉報
老竇都問點解我會咁快知到呢d消息
仲叫我幫佢裝蘋果動
轉頭幫佢搞埋連登

教育家中兩老，由你我做起

好明白係收唔夠錢啦

我send左圖上屋企group後老豆就已經send曬比佢啲廢老朋友睇

講乜就聽乜
ON撚9

屌 岩岩同屋企廢佬講同一番說話 佢地話何妖同人揸手都係中伏 話佢憑乜野可以收買到班白衫 就屌話係示威者起人墳
點拆好

好彩有孝子講真相
信保皇fake news死得

佢老豆係良田村村長
同劉皇發一齊起屯門仁愛堂
有哂人脈